三大之間搵工方面邊個最好

I大世界第一

搵工主要係睇你個人。
當然大學都會有影響，但係影響其實無你想像中咁大。

香港好似無三間大學咁多。

波大

跟返傳統知慧啦

HKU>CUHK>>>HKUST=PolyU

香港只有兩大
Hku>edu U

真, 無論咩排位學術成就點變, 都係呢個思想

世界大學排名，全部都好粗略估計

你講得times higher education或者qs
有用幾多資源做實際研究咁check rank and verify 每一間大學的實力？

頭十間就可能會準
之後那些就........

跟返傳統智慧和平均校友工資水平揀
實冇死

咩野ust好過hku,cuhk
咩野cityu好過polyu

信一成都雙目失明
睇下d校友的工資就知一切事實

肯定係港大

利伸:其餘兩大

算吧啦師兄，如果你係岩，咩傳統思想唔會變，咁你都無需要打一大篇野護航，你打唔打都唔會變，你有冇見hku日日上嚟話第一話盛？ （除咗i大鏗）

如果係會變，咁你打幾多野都係冇用
留番啲時間屌女/搵你口中既大錢仲好啦

傳統會變
不過通常，報紙佬吹奏邊樣，死邊樣
排名又係得啖笑
信傳統智慧最穩陣最實際

一大

Cu今時今日仲撐到真係多撚謝醫療醫護
理工學院食哂屎啦

In CU Engin, We trust !

港大